美國幾時制裁埋3萬隻狗賊？

制裁阿頭作用唔大
就制裁埋3萬隻狗
冇銀行肯做按揭吞槍都唔掂

英國仲未出聲

登下先

英國出聲美國就會加大制裁？

啲銀行仲繼續比服務嗰11人

send troops to liberate Hong Kong NOW!

#SendTroopsToLiberateHK

777仲用緊Facebook

如果係hsbc, 真係要快啲搵另一間開戶

_ _ 幾時制裁埋3萬隻狗賊？